一地兩檢-九龍站危機

大陸班土豪咪唔敢買果頭？
話就話上落快，其實公安上去
捉佢夾走返大陸仲快

儲定錢執平貨

公安要捉去邊撚度都快

銅鑼灣都夾到你，你估邊頭安全？

反而覺得會有有批高幹高住

而家係名正言順係九龍站上面訓訓下覺比人拍門夾走 都唔使1個鐘就已經出現係大陸拘留室

好似上水站咁 你住埋我果份

高鐵開左圓方實變左好似上水/新城市咁